強烈要求警隊不放過起底人士去英國拉人

絕不放過古德曼！
要求香港警察拉人

啱呀毅進仔去英國🇬🇧拉人啦
不過可能一落機唔識英文全程啞左搵唔到人

sor⋯⋯sorry，do⋯do you know where can find good man？

Excuse me, This b-eople? where? ok?

I go to school by bus , thank you

Ex kill me, where is good man

英國人：歐人問號❓

機會黎喇何棍妖

how a u ? i am five , thank q

This this this 3 people, u a under a rest

英國人心唸：你ex要殺你！？我幫你報警！
之後第二日頭條：香港警察遊英國，20人被當地警察拘留.

英國自古以來都係皇家警察管轄範圍內 支持警察去英國拘捕記得拎個番譯器先好去

洗撚咩，毅進英文香港資歷架構2㗎

英國婆笑膠我地
派飛虎隊引渡佢嚟香港

we are HK popo. jour your mother nalist

唔講人地以為天線低低b既角色

得閒就推